除左bnb，有冇大阪住宿推介？

2019年1月會去大阪10幾日日本bnb依家冇得再住 酒店即話有冇巴絲有好介紹？

The St. Regis或者The Ritz-Carlton都唔錯

萬豪都唔錯又方便